有無人聽我鳩up..

其實係以前同你段回憶太美好定現實太殘酷⋯

現實太殘酷 以前啲野假架

笑死